notebook用 office 365 word打一隻字出兩隻字俾我

即係我想打a 佢就出aa
用速成打一個碼"人" 佢就自動幫左我打"人人"
巴打們有冇依個問題 求解決

你係咪唔小心用咗雙手打字？

sor 係office2016

屌你老母禁左一下咋

禁左caps lock?
一開頭都係咁 之後唔記得點搞返好